★保就業計劃第二期｜周日截止申請 消息：滙豐銀行續不參與

政府推出第二期「保就業」計劃，周日（13日）截止申請。已獲取第一期達6.8億元工資補貼的國泰航空，日前已表明不會再申請，引發裁員恐慌。

消息透露，無參與第一期計劃的滙豐銀行，今次亦不會申請。至截稿前，滙豐仍未回覆是否會有裁員計劃

又有幾多IT 狗被裁

炒撚曬啲人就啱架啦
唔洗返工咪會反政府

0005 target price
<$30

all

炒哂啲IT狗邊個整電腦

可能有錢賺，唔拎政府錢

哪吒伐象！】行動終於升級了！

因為太安穩又擔心自己份工，先唔會出黎，到真正窮個陣，就知港共侵食香港人幾深

學mtr

所以我認同攬炒戰術架
全香港乞食 先會解放到香港奴隸